下唇腫腫地...

近日 心口近中間同對上唔舒服... 呼吸怪怪地... 偶然耳嗚...

今朝起身下唇腫腫地...

你覺得我似唔似醫生？

下陰唇?

性病，下世小心

我陰唇腫腫地

似無牌醫生

下唇厚比較重性

相都冇點幫你診症